強者係失去咗就唔會留戀，弱者係失去咗就想死纏爛打

呢到好多弱者
成日話想搵返對方，又掛住對方幾多年都move on唔到咁，個世界得對方

五毛回憶小子洗底post

幫手拉，記得 block，上一頁

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?